知唔知幾時煮既野係最好食？

冇錯，就係Gordon Ram時

@幸福安泰吻

7分

出ward啦

含住金鎖匙

重以為係肚餓時

屌你老母咩 返工狗

高汁

ok

師兄

清有港大笑話王一半功力
繼續努力

]

樓豬

跟緊大師學野

認真幾好笑